住緊係首爾，你問我答

如題

依家局勢咁緊張 六月去危唔危險

淆唔淆？

當地有無咩異常？
周圍氣氛好緊張？

啲女靚唔靚？

六月咁後真係唔知但我覺得要開戰都應該呢排或者五月，要開既話唔會拖得耐，唔好彩既話 六月已經打緊 你仲黎咩咁

早個陣唔驚，岩岩老豆老母打電話黎叫我小心又盛又叫我搵地方喱又叫我記低大使館電話 搞到我都緊張埋

我覺得冇異常，大家照返工照學照睇櫻花，但今日返學個陣老師都有講過下開戰既話 佢都冇得走

有靚有唔靚

慶熙？

新聞有冇成日報而家局勢? 硬係好似唔覺南韓出聲咁

忠武路啲燒肉好撚正...

no

韓國啲地鐵普遍多唔多人？係咪廢青去一定冇得坐？

5日4晚 300蚊夠唔夠洗
唔買化妝品 淨係平平通通食野同買少少紀念品同衫

我有fd起首爾讀書，好擔心佢

點解啲韓國人乜都話cute
喺佢地眼中cute係咩意思

5月尾去六日，有無邊度啱男仔行

我冇睇韓國新聞，但南韓人一定有留意只係佢地又可以做得啲咩，依家佢地連總統都冇，我老師話打到黎都冇得走 唯有照返工返到開戰先算

點解d韓妹成日有d習慣係會同你傾計傾得好地地 但第日就block柒你？

點解d韓仔咁鐘意同你熟左之後就講咸濕野？

NCT呢隊野多唔多人鐘意？

弘大stylenanda有無見到一個靚女sales

屋屋一個月用幾多？

黎緊5月中去首爾旅行 機票住宿全部俾哂錢
好驚真係打到黎

我覺得周圍都差唔多

返工 放工時間先多，有得坐但批鬥座就一定唔坐得

300？？你洗俾我睇 呢到食野貴 我覺得 普通一個飯都要3-40蚊

希望冇事啦 我朋友都擔心我

黎緊5月尾 黎首爾 有咩club 好介紹 d 女仔易唔易識？

搭一次地鐵去左十蚊（單程），食野睇你食乜 普通都30-40蚊落樓 食燒肉就一定唔止 你自己計下

冇呀 都係指可愛

你想shopping 定 行下個啲？

點睇seventeen

男人老狗著韓服周圍影相係咪好撚柒
仲要自己一個

認真
北泡有事 南泡一定成為出氣袋

韓妹玩失蹤是常識吧我識幾個都成日失蹤 可能係文化黎

韓仔不嬲淫開 我都成日同韓仔fd講淫野但多數係講笑既心態

nct我冇留意開 其實其本上大公司出得既團都會一定既知名度傢啦，我冇睇kpop好耐 因為新團啲年紀太細同我差太遠我係地鐵站最常見到fans整個啲應援board 多數係 jaskson exo somi

冇

租屋？我一個月月租5000 同室友夾份

打到黎都冇計 我諗緊點走好

弘大星期五 六晚去到到都好玩我去過nb2 幾正但好迫 一路行一路俾人抽水
識韓文會易好多因為唔係個個韓妹敢講英文，不過韓妹有啲好崇港，聽到from hong kong 都出晒水

少少柒不過有乜所謂 都冇人識你傢啦

我知 所以驚緊

韓國10度同香港10度差幾遠

乾凍同濕凍
空氣中水分

樓主男定女？如果男嘅應該待遇會好啲
對住啲韓國人係咪好大壓力 好憎佢地？

上次北泡已經炸南泡嘅外島 死兩件

今次美中韓日合作
根本迫肥仔金聽話
一反抗咪焦土政策
而南泡就係正隔離

韓仔真係好咸濕
最記得有份pj係出面做完
佢地認真地話帶我去叫雞
又話同女朋友點扑最爽 bla bla bla

香港既濕涷係全宇宙最涷，呢個唔洗樓主我都答到

both
東大門、弘大呢d有無邊度有得影下靚相

多謝絲打 教路

有冇PLAN過開戰嘅逃生方案

例如: 點樣最快去到機場走佬 OR 走去邊度逃避戰火

韓仔係咪好撚高？有冇去板門店睇過？我覺得打起上嚟南泡可以贏北泡啲哈比人成條街

係咪香港仔去溝韓妹。都有啲優勢。。。 佢哋覺得香港係點

我都想知

家人過2日飛首爾
認真去唔去好 個邊情況緊唔緊張

係呀 有次我同我friend 唔知係批鬥座坐左落去 之後坐我地隔離個泡菜伯用張紙寫住 「這是給老人坐的座」 （唔知佢係咪google translate）我同我friend 就有啲尷尬企返起身

除左Åland Wonderland，有咩舖岩男仔行去買衫咁？

五月尾去GRAD TRIP 有無啲咩要注意

呢到呢真係有得探討下雖然我知濕凍個啲都鳩吹，但我覺得韓國既10度真係好似冇香港既10咁凍韓國咁都係10度左右，但只係涼涼地咁 我記得香港10度好似真係凍到仆街

韓國真係好撚乾下， 係咁甩皮

七月exchange 到時有咩好食 貴都得
同埋有咩抵食

我以前係係韓國人公司到返工，只可以話韓國人對外人冇對自己人咁好，會俾好多機會 機遇自己人但外人無論做得有幾好都係唔會俾咩佢，同埋韓國人好睇外表 生得樣衰啲都俾人排同取笑，仲有韓國人好鐘意內訌同玩分化
我唔憎韓國人但唔可以話好鐘意，有韓國朋友係好好人 有啲係仆街既，韓國人都好玩得，韓仔易相處過韓妹

係 金仔發癲一定攬埋南泡去死

我都成日同我班韓仔朋友講佢地真係講到好出面

住邊 7月頭同條女去
有無平平地酒店 介紹

巴打韓文學左幾耐

如果你上司20歲 你50歲
上司洗唔洗叫下屬 兄
就算職場上唔洗 私底下又洗唔洗叫返50歲下屬做兄？

樓主點睇 韓國 VS 日本？
點解呢幾年咁多人追韓流？
照計日本野高汁好多 永無令人失望
係咪咩原因 令人覺得韓國 > 日本？

NB2正野呀
仲有間銀色好大間既叫Aura，d女放d
因為有個台仔比d女上去跳
江南Octagon就貴d，但佢係全江南最大間
d女偏成熟少少

Btw其實要識韓妹一d都唔難
基本上係佢地後面跳下舞，越行越近佢地唔ok你就會自己走開
無反應姐係可以繼續，撩下佢地講野

巴打係因咩事住係首爾？
我黎緊想WH去韓國
想知難唔難揾到韓國人公司做

利申：識韓國，閱讀同寫基本上無問題，但聽同講就好差

弘大有得邊到影靚相弘大係好旺角feel 冇咩地方岩影相 係for行下街食下野

東大門就有個個咩設計廣場可以影下 夜晚去靚啲 因為會開燈

冇plan係首爾點快都快唔到去邊 我平時見韓國啲地鐵站係寫住避難所 我估有咩事衝落地鐵站再算

有矮有高 平均175左右 不過近排見到好多矮韓仔 得16幾都有 仲要唔係少 但一高個啲就高18×以上

其實係南泡應該夠打，所以我見韓國人唔係太驚 個個馬照跑舞照跳，可能佢地好信自己國家既軍事實力

國際大都會有唔少韓妹直頭崇港，覺得香港集唔同國家文化，又靚

我見韓國人好似一啲都唔驚咁 其實呢邊我感覺唔到有緊張氣氛

係 呢到冇後生會走去坐批鬥座 一坐就俾人望

有無同韓妹啪啪啪過

top ten, playground，大牌子就8 second 個啲

我去屌

點只俾人啤，直頭指住你鬧

利申：過來人

上年去旅行 有韓國人搵我同個朋友影相
有冇方法搵得返張相

點樣易溝韓國妹

同港女有咩分別

冇 絲但有俾韓仔溝過同撩過

落club屌幾件

我冇坐過所以未試過但試過同朋友係地鐵傾計俾個泡叔大大聲屌我太大聲

咁空泛好難搵傢喎

我試過去旅行坐纜車 對面有幾個韓國大媽。用韓文屌鳩我地。 跟住佢哋講嘢勁大聲

有冇年青人常用論壇果啲可以搵倒

住左係首爾就4年

次次搭地鐵都預咗比泡菜廢老撞
頭幾次都會側吓身讓路
後尾都廢撚事 鬥撞囉

打起上黎 你打算點

冇咩要注意注意唔好坐黑的，唔好坐批鬥座，係地鐵唔好咁大聲，食放題唔好叫太多轉

想問下首爾人多唔多識日文?
有日本朋友話韓國人講日文好流利，但係唔多識漢字咁

有冇遇過金光黨

我鐘意食炸醬面同豆腐湯 大醬湯 新村有個豆腐湯飯好好食 名自己google搵，牛大腸好食 燒豬面肉，仲有弘大有間食燒五花肉放題都幾好食但真係得五花肉食，另外弘大有間食燒放題都好似好正 但未去過 準備想去
呢間

2年半左右

唔洗 兄只係叫年紀大個自己既人，我以前返工個到有個員工年紀大過經理，經理一樣叫佢做兄

知吾知韓國有咩出名二手網 有人放下周邊甘

唔鍾意韓國
不過好鍾意食韓國野
特別係石頭飯同豆腐湯
仲有海鮮薄餅同泡菜

學咪識據我所知日本既文法同韓文係一樣，只係發音唔同左，所以韓國人學日本係好易學，就類似我地學普通話咁

日本同學話我知既

冇 但遇過一種好怪既人，首先會走黎問路（但問啲外國人都識去既地方）然後就問你邊到黎，係到了解下你咁，傾左陣就會問你想唔想知多啲韓國文化，然後就話跟佢去個地方，但我拒絕左。

我都覺得好食 但食耐左就好悶，因為呢到真係得呢幾種野食

未有evacuation order ?如果要撤離，政府會叫你去邊到？

好似聽過

暫時未有，我諗都係去註韓領事館啦，但一定多人同混亂到爆

試過一個人行泓大比一對韓國年輕人問路，因為唔太精通韓文，只係隱約記得佢問___公園點去。跟住我話唔係本地人，佢地又繼續問我咩國家，黎做咩，黎左幾耐。我係咪招已中？

唔食辣有咩好推介，夠唔夠食五日唔同花款

黎緊會去一個月首爾讀書
有咩方法識到韓妹

可以後補成績 不過你起碼要有基本底

我12年dse 14分 13年黎韓國讀

我地要走好似要去中國領事館 如果巴絲bno 外國護照另計啦

韓國人係咪真係打機打得好喪

炸醬面，炸雞，拌飯，豬腳，燒肉，牛骨湯，人蔘雞，孔陵一隻雞，刀削面……好多

一定係落club

睇你讀咩囉，大學常規課程好似要topic3/4級，冇既話可以黎韓國既大學語學堂讀到三級再轉返大學，我本身係香港已經考左3級
我係香港hd畢業左先再黎韓國讀書的

里美

你知我係韓國？定就咁韓國既網？

如果你上司20歲 你50歲
上司洗唔洗叫下屬 兄
就算職場上唔洗 私底下又洗唔洗叫返50歲下屬做兄？[

洗唔洗恭恭敬敬
之前睇個d韓仔訪問 又要對年紀大既恭恭敬敬
但你係上司都要恭敬咁咪亂哂

吾你老闆臭化閪
甘你老母臭化閪

韓人 知唔知我地講廣東話
同知唔知 我地 同支那有別

之前一個喺梨大有兩個女大學生問我野
我話我係遊客 佢地話佢地依家有個大節日
對韓國人係好重要 話類似係美國感恩節
之後會祝福下人咁 又叫我一齊去
嗰時係7月底左右
係咪真？

仲有黎緊5月9號買左機票 但嗰日韓國大選
覺得會唔會好危險
兩個女人仔仲要有個1歲零bb女

我都買左5月9號機票

年紀大過你既話 唔止要恭敬 直情佢話一你冇得話二

佢有冇話要你跟佢去某地方先？

大選會有咩危險？

知香港人唔鐘意中國，但講廣東話就未必個個韓國人知，佢地淨係覺得香港人英文好勁

應該都係個堆奇怪人黎，其實我覺得冇咩惡意既 當傳教咁

我話唔好啦
佢地又係咁話 don't worry we are pure Korean
同埋都真係睇落大學生咁

七月會去exchange 希望無事發生去得成

就咁韓國既網啊 成日見人買野返黎放

韓仔係咪勁鐘意食軟飯？
點解d韓妹又肯俾錢養佢地？
係咪好多韓仔都有化妝？
佢地係淨BB Cream定真係乜都搽曬？

Korea妹 實易溝過香港女？

上次去韓國
係高速巴士站地鐵有個呀婆用韓文問路
好似問去狎歐亭搭邊條線
自己識少少韓文但又唔太肯定廢事fake佢
用韓文同佢講我唔係韓國人
之後佢無啦啦拉我去客服叫我買飛
我地想走佢又叫個客服出飛比我地
好似想拉我地入閘咁
想問個呀婆係咪呃人果d?

韓國邊區係毒撚區

者係有打機砌高達電子之類既場
集唔集中？

好似日本橋秋葉原果類咁？

想同樓主係韓國扑野

gay

冇啦 金仔都笠水